\subsection{IU123 Pantalla de Responsables}

\subsubsection{Objetivo}
	Mostrar los responsables registrados dentro del sistema.

\subsubsection{Dise\~no}

\IUfig[.90]{/CU6-2 Modificar responsable (1).png}{UI123}{Pantalla de Responsables}

\subsubsection{Salidas}

	La \IUref{UI124}{Pantalla de información}.

\subsubsection{Entradas}
	Click del Director sobre algún responsable.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Nombre del Responsable}: Muestra la información de los usuarios registrados por medio de la pantalla \IUref{UI124}{Pantalla de información}.
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}